我真係好想入三大BBA做金融才俊ahh

我都係

唔夠俊就唔使諗

FF 想入三大追女神，從此走上人生巔峰。靚女老婆我一定會好比心機返工，養你同埋我地可愛既BB。一直對你好又專一，搵到既錢比哂你。